"use strict";
Object.defineProperty(exports, "__esModule", { value: true });
exports.default = {
    fragments: [
        {
            begin: "0.000",
            children: [
                {
                    begin: "0.000",
                    children: [
                        {
                            begin: "0.000",
                            children: [],
                            end: "1.930",
                            id: "w1",
                            language: "isl",
                            lines: ["Vinkonur"],
                        },
                        {
                            begin: "1.930",
                            children: [],
                            end: "2.315",
                            id: "w2",
                            language: "isl",
                            lines: ["vors"],
                        },
                        {
                            begin: "2.315",
                            children: [],
                            end: "2.365",
                            id: "w3",
                            language: "isl",
                            lines: ["og"],
                        },
                        {
                            begin: "2.365",
                            children: [],
                            end: "4.400",
                            id: "w4",
                            language: "isl",
                            lines: ["bl\u00f3ma"],
                        },
                    ],
                    end: "4.400",
                    id: "s0",
                    language: "isl",
                    lines: ["Vinkonur vors og bl\u00f3ma"],
                },
                {
                    begin: "4.400",
                    children: [
                        {
                            begin: "4.400",
                            children: [],
                            end: "5.090",
                            id: "w6",
                            language: "isl",
                            lines: ["\u00cdris"],
                        },
                        {
                            begin: "5.090",
                            children: [],
                            end: "5.590",
                            id: "w7",
                            language: "isl",
                            lines: ["Eva"],
                        },
                        {
                            begin: "5.590",
                            children: [],
                            end: "5.720",
                            id: "w8",
                            language: "isl",
                            lines: ["og"],
                        },
                        {
                            begin: "5.720",
                            children: [],
                            end: "6.700",
                            id: "w9",
                            language: "isl",
                            lines: ["Hildur"],
                        },
                        {
                            begin: "6.700",
                            children: [],
                            end: "6.910",
                            id: "w10",
                            language: "isl",
                            lines: ["r\u00e6\u00f0a"],
                        },
                        {
                            begin: "6.910",
                            children: [],
                            end: "7.480",
                            id: "w11",
                            language: "isl",
                            lines: ["borgarm\u00e1l"],
                        },
                    ],
                    end: "7.480",
                    id: "s5",
                    language: "isl",
                    lines: ["\u00cdris Eva og Hildur r\u00e6\u00f0a borgarm\u00e1l"],
                },
            ],
            end: "64.720",
            id: "root",
            language: "isl",
            lines: [
                "Vinkonur vors og bl\u00f3ma \u00cdris Eva og Hildur r\u00e6\u00f0a borgarm\u00e1l gamla f\u00f3lki\u00f0 \u00e1 Facebook og skort \u00e1 sundlaugum mi\u00f0sv\u00e6\u00f0is \u00c9g sat \u00e1 kaffih\u00fasi \u00feegar \u00e9g t\u00f3k eftir \u00feeim \u00cdrisi Evu og Hildi t\u00edu \u00e1ra r\u00falla ni\u00f0ur Frakkast\u00edginn \u00e1 hj\u00f3labrettunum s\u00ednum \u00deegar \u00e9g var \u00e1 \u00feeirra aldri voru hj\u00f3labretti fyrir str\u00e1ka og kannski \u00feess vegna sem \u00fe\u00e6r v\u00f6ktu athygli m\u00edna \u00c1kve\u00f0in a\u00f0 hafa uppi \u00e1 \u00feeim og forvitnast um \u00feetta eitursvala mi\u00f0b\u00e6jargengi fann \u00e9g \u00fe\u00e6r \u00ed gegnum samstarfskonu vinkonu minnar \u00deegar \u00e9g hitti \u00e1 \u00fe\u00e6r voru stelpurnar n\u00fdkomnar \u00far Hlj\u00f3mask\u00e1lagar\u00f0inum a\u00f0 nj\u00f3ta s\u00ed\u00f0ustu daga sumarfr\u00edsins \u00e1 hj\u00f3labrettunum sem \u00fe\u00e6r kalla penny boards Hj\u00f3labretti\u00f0 er \u00feeirra helsti samg\u00f6ngum\u00e1ti og \u00feekkja \u00fe\u00e6r or\u00f0i\u00f0 g\u00f6tur mi\u00f0b\u00e6jarins inn og \u00fat Saman r\u00e6\u00f0a \u00fe\u00e6r um mi\u00f0b\u00e6inn og samg\u00f6ngur gamla f\u00f3lki\u00f0 \u00e1 Facebook og skort \u00e1 sundlaugum \u00ed mi\u00f0borginni",
            ],
        },
    ],
};
